［討論］8.31 9.1 9.2 要人！

3個都係重要日子！

8.31（六） 人大釋法5週年

9.1（日） 機場不合作運動

9.2（一） 開學罷課

之後，林鄭就可以9.2（二）行會前記者會，同記者講：抗爭不得人心，政府堅決止暴制亂！跟手走人，問題都唔洗答，就帶哂風向啦！

更重要既係，港共政府會大條道理將「雙普選」冷處理！！！

國際戰線，大家可以繼續做；

9.1（日） 機場不合作運動，大家盡力遊車河、影飛機、遊覽機場，無懸念！

9.2（一） 開學罷課，落力做文宣，希望呼籲到更多大、中學生罷課。小學生部分唔係重點，因為只要大、中學生罷課規模夠大，家長就會自動罷課。重點係，大、中學生罷課唔係留屋企，係要出黎集會！

另外，50、60、70、80後，唔想社會亂落去，就唔該8.31走出黎，唔好再比政府帶住走！而家係要逼政府就範，唔係求政府施捨，政府一日唔收手，一日唔可能平息目前狀況。如果出左《緊急法》、美國《人權法》、取消左《美國關係法》特別待遇，情況會仲惡劣過而家，即係真攬炒。撇除良知、公義、自由、尊嚴問題，對於政府黎講，唔就範，無論係社會繼續亂定攬炒，都係無分別；但對於社會巿民大眾黎講，只要政府就範，社會就唔會亂落去、攬炒亦唔會發生！

政府唔就範>社會繼續亂>巿民輸
政府唔就範>攬炒>巿民輸
政府就範>紛爭平息>巿民贏
政府就範>中央出手>攬炒>巿民輸

咁都唔識揀！？

最後，8.31 一定要「行出黎表態：我要雙普選」，而e家情況係，聽日中環至西環一帶幾乎=戒嚴，如果一開波人唔夠多就衝擊中聯辦=前線受傷+被拘捕，所以要諗辦法比大家先集結，會唔會、需唔需要衝擊唔係大家可以控制到。

但係，而家仲有24小時比大家諗埋其他辦法：各區集會、社區巡遊、社交網絡全部人share同一幅相「我要雙普選」、「我要雙普選」傳單周街派、「我要雙普選」傳單好似落雨咁周街飛、全民帶頭盔或者口罩寫住「我要雙普選」........各適其式，總之主題就係「我要真普選，反對8.31釋法」！！！
唔好睇少香港巿民既組織力、行動力！只要方法可行，24小時夠大家預備架啦！！！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳